陸永老婆Reina已成兩女之母依然省鏡！ 究竟用咩秘訣保持靚靚？

組合農夫陸永與老婆Reina結婚八年，感情依然相當好，近日有傳媒拍得他們帶同兩位千金，一家四口家庭樂，場面相當溫馨，羨煞旁人。除了溫馨之外，陸永老婆Reina相信都令不少女士相當羨慕，事關已是兩女之母的她，身形完全沒有走樣，依然索到爆！

好多人都想知道，究竟Reina如何保持自己的全盛時期，翻查她的Instagram，看她平常的活動就是，湊女！基本上每一張相都是她兩位寶貝千金，若然不是，就是老公陸永。即便如此，與保持身形有何關係？答案在於細節！一位媽媽，如果不能夠在家庭裡得到幸福和快樂，壓力愈來愈大，自不然沒有閒情去理會自己的身體。但Reina不同，她明顯每天享受著天倫之樂，兩位囡囡得意抵鍚，老公陸永更甚！時時在其IG post相放閃，亦經常會亂入老婆IG留言，對女人絕對是一個極大的安全感。在這個情況下，Reina沒有經濟壓力，沒有家庭壓大，心情好自然身體好，或者又有心情做做運動，要保形身型無難度呀！當然，亦有可能是天生麗質吧！

曲尺

夠mk

老MK

我有兩個FD個老婆又係生完好似冇生咁,
一個仲生左兩件, 但瘦低冇波
另一個就大波.
兩個都成日POST BIKINI相 J死人

你要post出黎先有得討論落去架

曲赤
肯定晚晚回味返當年情

靠派帽

陸永

用精洗臉

陸永帽永綠

其實都幾慘
一講起佢,實會諗起直尺
所以話呢
做人唔好行差踏錯
衰一世
揀老婆揀中處既真係幾生修到
不過9成9人都無呢個福氣

一定會諗起曲赤

玩家

當年都幾姣

我記得永老婆好似好細個就奉子成婚有得俾永埋單，做 MK 妹真好

呢張有d似白石麻衣

話明綠永 老婆緊係成日搵唔同人采陽補陰啦

生完走樣就應該係個老母懶多
大把人生完冇生過咁

打手又開工

佢老婆拍AV就正劇情係有土匪入屋打劫，原本諗住劫財就算，點知見條女咁正，就係佢老公同兩個女面前......

用返把曲尺度下個下巴先

今次真係要瀨邊界
瀨成塊成口都係精

綠永老婆有無同曲尺扑過野

難兄難弟

6永大情人 個老婆好銷魂

佢老婆同曲赤喺錄音室扑嘢

究竟抽插呢D美麗西係咩感覺

靚女但係公廁
好想埋單但又覺得污糟

豬扒都冇得你埋啦 照下鏡好冇

個大女應該會幾靚女

陸永前世一定做好多好事

圖呢？
最多俾你遮樣

細女好慘

笑死

大女對眼靚到楚楚可憐咁

痴線

連拿連拿拉爾拿

樓主唔好再j 啦
你攪到成地精啦

假如第日曲尺搞大左佢地個女，咁咪要綠泳做爸爸？

真係好正
唔好話公廁, 做過雞都無問題

連拿連拿拉爾拿！

其實你地係咪唔撚知綠帽點解
屌你以前拍過拖好正常姐
又唔係結咗婚出軌
唔知綠乜撚

我覺得兩個各有各靚

食精

佢老婆生完仲靚過發前mk時期

Btw我到依家都唔明點解曲尺咁柒都食咁多女
係咪好有錢

名都寫錯

學隔離post個英國研究話就齋，應該係長期進食左大量嘅精液

講野要比例子喎

有撚所謂咩
你地毒撚講完咪返去打飛機
綠永繼續可以晚晚屌個靚老婆

@癲婆

言蒦目艮

歐洲最新研究證實：吃「精液」能長壽 千萬別浪費啊！

一個月幾篇,話冇打手冇人信啦
運登

綠永

廢話連篇，講完=無講，近排無料到要夾硬搵野寫？

PS

曲尺頂瓜瓜?

我以為曲尺係同佢老婆拍拖之前既事

基本上兩公婆以前都係玩家 玩到30咪中出結婚生完小朋友 湊下仔 大家繼續各有各玩

屌到即死都deal

好撚靚好撚靚
有得娶我實娶

永

佢真係好撚正 D女都好彩似老母

靚女應該要做生仔機器

對眼怪怪地

可以賣卵，生得太多會殘

當年IG果個Hoiki Lam屌打啦

整容。

「爸爸 爸爸，果個叔叔同我好似樣」

唔係咩？

exactly明明依家就係好好老婆相夫教子
陸永同陸永啲朋友都對佢有讚無彈 點解仲要拎人地細個去蒲啲相嚟鞭屍鞭一世

係呀d連登仔屈佢綠ja

因為連登仔大部分都未拍過拖，咪覺得好唔正常lo

同天真嬌一樣

圖2正到

大個左一定係淫閪

陸太靚好多喎

好彩冇生仔
個仔大個分分鐘頂唔順屌自己老母

老是常出現

你有冇咁掛住佢老婆呀
上個月先開完post黎

D細路仔係咁樣 child登

後生邊個未蒲過
成日拎返以前d野黎講

好似黎黎去去都係呢幾張，有冇再激啲

隔離post 話精液養生
我諗我明了

吸精

唔怪得陸永一直都咁瘦，好慘

做人真係唔好行差踏錯，記一世

直尺都晚晚拎番D片黎回味
我信有拍到
我同我條女都有拍片啦
你信佢無?

唔同樣
整過？

入嚟就係等呢個留言 點知唔駛等 第一個就係

可能無扑過呢

Reina

似老豆同似老母嘅分別
右邊單眼皮似老豆好柒

兩個都好cute

細女就肯定陸永既👍

差d 以為係小多士打

中出

成班連登仔扮撚哂野有潔癖咁，
人地後生落club同條仔影幾張茄輪相有幾閒，
都唔知綠咩帽，唔講仲以為係有多p濫交相流出

想知巴打出世個樣同依家係咪一模一樣？

又J咗次

大槻響

各有各玩啫戇鳩

到時你都入土為安啦

咁連登仔呢世人又真係無乜機會去蒲既
應該去到個個彈開曬

男女真係唔同待遇
男人衰玩狂屌女,之後收心養性做好老公
會話佢浪子回頭,之後既野好似冇野發生過咁
仲會讚
但女人就一直被插後生淫蕩

話時曲尺
梗係碌鳩識轉彎

一係幾靚，人妻真係別有一番風味

大女8歲喎，14歲都出得黎浦啦

蒲妹先娶得過

同浪子回頭一樣道理